林鄭月娥個仔 Email係ylam@math.harvard.edu

林鄭月娥個仔 Joshua Lam 喺哈佛大學資料喺度，佢個Email係ylam@math.harvard.edu，而Linkedin就呢度！！！

你想同佢講道理，可以send email俾佢，質問佢阿媽點解可以喪盡天良，指示警察對香港年青人開槍，佢作為一個年青人有乜感想。佢唔好話乜嘢唔識政治，呢啲唔係政治，係人性。但如果你係道理都費時講，將呢堆嘢交俾Donald Trump，其實根據美國現有法律，無香港人權及民主法，因為開咗槍，已經可以趕呢條友出去。讀乜嘢哈佛大學數學博士，呢啲學位留番俾其他家人係真心信奉民主自由嘅數學家，呢啲人讀個數學學位都唔知會做啲乜。

推

push

Push

推撚到佢個仆街仔比人「推」出校

777 死全家

Up

要推

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

我覺得佢兩個仔似起大陸做緊人質

咁多外國巴絲，無理由一d消息都無

哈佛嘅連登仔呢？做嘢啦！

仆街
幾時先有天收佢地！

send還send記得開個新嘅email先去馬推

嗱知道佢個mail好啦唔可以騷擾人ga